從戲劇性角度看李卓人、楊森、黎智英被捕, 似有大事發生

從戲劇性角度看李卓人、楊森、黎智英被捕, 似有大事發生

楊森、何俊仁及李卓仁好似都係偏向同中共有計傾.
黎智英就係反對派最有影響力媒體.

簡單D講捉人為名, 實際警局內有中共高層接見.有野密談.(極似電影橋段)
如果為反送中去下馬威,呢3個民主派,係零影響力.
但對泛民就唔多唔少都有一定影響力.
在政治混左咁耐, 一定有一些美國人脈.

武漢開城半日,明顯習近平勢危.
再加上今日個單中國驅逐艦在菲律賓海向美軍偵察機照射激光.
似有人想借戰爭去穩固其權力
(D人好似唔知有幾大件事, 就好似一個人拿著真槍有Laser 瞄準器,照著你一樣,
理論上架機有武器可以即時還擊)

串聯起來可以係一部歷史大電影

李卓人、楊森、黎智英被捕 涉參與去年831非法集會

武漢封城局部解封半日即失效，交通防控組擅自發布

美軍指中國驅逐艦在菲律賓海向美軍偵察機照射激光

唔出奇

借打仗轉移視線？
小學帝有冇咁低呀

都係立法會選舉，最老嗰班 connection 多，告唔入都搞煩你削弱立法會組織力

咁今日仲有冇上門清算其他人， 例如係無名手
足